急 宜家有嘢趕住要print同影印 可以去邊搞

屋企printer冇墨

7仔有得影印但冇得print

冇朋友?

朝早6點幾要用